情人節d臭西已經進化左

喺度鬥講幾早預祝咗情人節

肥絲

進化有得分左右
你幼稚園畢業未